次次一見到大地震，就會令我諗起SAYA_SHAN

原POST搵唔返
得返U汪個轉貼

好彩果時我企係支持佢既果一邊